Europäischen datenschutzerklärung zuletzt geändert: der ursprünglichen fassung dieses 2019-09-25 datenschutzerklärung steht in englischer sprache.
Soweit keine übersetzung dieser datenschutzerklärung widerspricht der englischen fassung, die englische fassung.
Tumblr inc. (" tumblr ", " wir ", " usa " oder " unser ") ist der privaten natur ihrer informationen sehr ernst.
Wir würden transparent über die erhebung und verarbeitung von informationen, ihre handelt und ihnen aussagekräftige informationen sicher entscheidungen.
Dieser politik in bezug auf unsere praktiken (" privacy policy privatsphäre ") beschreibt, wie wir behandeln die informationen, die wir sammeln oder erhalten, wenn sie besuchen und verwendung (der " standort ") und tumblr.com / oder anderen bereichen, produkte, werbung ist tumblr produkte, dienstleistungen und / oder inhalt, einschließlich der ios und mobile anwendungen (gemeinsam mit dem standort android, die " dienstleistungen ").
Tumblr ist jetzt teil der technologie ein unternehmen, das ermächtigt menschen Automattic aufzubauen, teilen ihre geschichten und beautiful websites finden und in dem publikum.
Wie wir mit der informationen hat sich nicht geändert, so dass diese datenschutzerklärung noch, wenn sie auf, wobei regelt eine anwendung oder tumblr tumblr produkten, dienstleistungen oder technologien interaktion mit unserer.
Dieser datenschutzerklärung gilt nicht für die verfahren anderer oder unternehmen, die nicht tochterunternehmen Automattic besitzen und kontrollieren. Automattic
Das datenschutzerklärung umfasst dieser datenschutzerklärung umfasst die behandlung von gesammelten informationen, wenn sie verwenden oder den zugang zu den dienstleistungen.
Dieser datenschutzerklärung umfasst auch die behandlung von weitere informationen über unsere oder teilen wir uns mit partnern geteilt mit den partnern.
Dieser datenschutzerklärung gilt nicht für die praktiken dritter, dass es nicht selbst, kontrolle oder verwalten, einschließlich aber nicht beschränkt auf dritte websites, dienste und anwendungen und oder unternehmen (" dritte dienstleistungen ").
Während wir versuchen, arbeiten nur mit den dritten dienstleistungen, der achtung der privatsphäre, anteil nicht verantwortung für den inhalt oder strategien dieser dritten dienstleistungen. privatsphäre
Rufen sie sorgfältig überprüft die privatsphäre policies of all dritten dienstleistungen sie zugang.
Auch datenschutzerklärung: diese nicht unter das, was unsere verwender über ihre und sind nicht tumblr nicht verantwortlich für die blogs sammlung von informationen und der einzelnen blogs und verwendung praktiken blogger.
Merkmale tumblr ist einer der größten und produkte customizability haben viele flexibilität bei der blogger ihre blogs handelt.
Wenn man von einem in unserem netzes, das blog kann blog weitere informationen einzuholen, als wir; außerdem können informationen an dritte, die in keinem zusammenhang mit, einschließlich zu werbekunden.
Wir sammeln und wie es im zuge der anwendung, die dienstleistungen, die sammlung und erhalten verschiedene arten von informationen.
Bestimmte kategorien von informationen werden von erforderlich sind, die nutzung unserer dienstleistungen. tumblr
Um abzugeben, und verbesserung der dienstleistungen wir personalisieren kombinieren und nutzung der informationen, die wir haben über sie (einschließlich informationen, die wir erhalten auf und von den dienstleistungen) zu verstehen, wie sie verwenden und interagieren mit die leistungen und den personen oder sachen sie sind verbunden und interessiert.
Man sagen zu den arten von informationen und deren verwendung im einzelnen aufgeführt.
Wir stützen sich hauptsächlich auf drei verschiedene grundlagen zu sammeln und verwenden ihre informationen. rechtmäßig
Zunächst muss zur bearbeitung ihrer informationen in bestimmten möglichkeiten für einen den verbindungen sie im einklang mit unserem wiedergibt.
Dieser verarbeitung ist erforderlich zur ausführung des auftrags zwischen ihnen und uns unsere und wiedergibt klarstellen, dass bearbeitung ihres informationen für die zwecke der personalisierte inhalte und ist ein notwendiger bestandteil des ads dienstleistungen, die wir vorsehen.
Zweite, wo sie uns ihre zustimmung zur verwendung informationen in gewisser weise wird sich auf ihre zustimmung (, die sie jederzeit widerrufen können).
Dritten beschriebenen nachstehend näher, in bestimmten fällen können informationen erforderlichenfalls auf weitere bearbeitung ihrer legitimen interessen, auch die besucher, nutzer oder unsere oder partner, wenn diese legitimen interessen nicht durch ihre rechte und interessen. überschrieben
Tumblr gelegentlich kann sich auf andere rechtsgrundlagen zur bearbeitung ihrer informationen, wie zum schutz lebenswichtiger interessen oder die von ihr andere (wie besteht ein risiko, gegebenenfalls unmittelbar bevorstehenden schaden) des öffentlichen interesses oder zur erfüllung einer rechtlichen verpflichtung, eine gerichtliche verfügung oder auszuüben und verteidigung eines forderungen.
Kontoangaben wenn sie schaffen ein konto auf der dienstleistungen (einen " bericht "), das " ll verlangen informationen wie ihren benutzernamen,, alter und passwort e-mail-adresse (" kontoangaben ") um, um sie mit den diensten.
Wir may also use kontoangaben allein oder zusammen mit anderen informationen zu verbessern, und verbesserung der dienstleistungen wie vom personalisierung.
Nutzen wir ihr alter zu überprüfen, ob sie können rechtmäßig inanspruchnahme der dienste.
Nutzen wir ihre e-mail-adresse zu überprüfen und ihr konto mit ihnen kommunizieren, wie es in nachstehend näher.
We also allow verwender zu suchen wali durch e-mail-adresse; sie können jedoch außerhalb des abfrage durch die e-mail postfach-einstellungen.
Behalte selbst relativ auf, aber nicht vergessen, dass ihre anonymen tumblr posten, blogs, seiten, und für die öffentlichkeit sichtbaren benutzernamen sind alle standardmäßig.
Personen wissen, dass ihre e-mail-adresse kann auch finden sie blogs.
" Lieber vor, wenn sie auf ihre postfach-einstellungen, leiter nicht aufgeführt.
E-mail-kommunikation mit uns: im rahmen der dienstleistungen, sie können gelegentlich erhalten und sonstigen mitteilungen. e-mail
Administrative mitteilungen im zusammenhang mit ihr konto (z. b. für die zwecke der verwertung oder rechnung) gelten als teil des passwort zurücksetzen dienstleistungen und ihre werden, das sie möglicherweise nicht in der lage sein nichtbeteiligungsklausel erhalten.
Auch können andere arten von e-mails, die sie versenden sie können entweder durch ihre postfach-einstellungen seite opt-out oder mit dem " nichtbeteiligungsklausel " link im e-mails selbst.
Note that we will sie nie e-mail, um für ihre passwort oder andere kontoangaben; wenn sie eine derartige, bitte eine e-mail übermittelt es.
Senden wir zwei arten von e-mail:, über vor und spaßiges tumblr wichtige informationen über ihren diejenigen mit berücksichtigen.
Sie können sich aus der ehemaligen, nicht aber die behandelt.
Informationen über ihre konten auf dienstleistungen dritter: sie können ihr konto zu bestimmten dritten verbindung dienstleistungen.
Um dazu, können sie bereit mit ihrem oder anderen benutzerkennung für einen dritten benutzernamen partei, und sie können dann erforderlich sein dienst in diesen dienst. anmelden
Nach vollendung dieser anmeldung prozesses werden wir sie erhalten, ermöglicht, zugang zu ihrem konto token für diesen dienst damit wir, beispielsweise dem inhalt dieses dienstes, wenn sie fragen.
Nicht erhalten oder lagern sie für ihre dritten dienst konten. passwörter
125i dritten dienstleistungen: in einigen fällen wir mit dritten dienstleistungen, können vorsehen partner informationen über.
Konnten solche informationen umfassen, zum beispiel, wenn sie mitgeteilt haben, dass ihr geschlecht an den dritten informationen und machte sie zur verfügung des zugangs zu oder erhalten. tumblr
Soweit wir informationen erhalten, wir dürfen diese zur entwicklung neuer dienstleistungen oder zur verbesserung oder ausbau der dienstleistungen.
Verbinden, wenn sie andere dienste gegenüber dem konto erbrachten dienstleistungen können informationen auszutauschen tumblr ist.
Gezeigt uns bestimmt wird, was ihrer privatsphäre strategien, nämlich die lange und, aber die sie wahrscheinlich lesen bohrmaschinen, wenn bei ihnen fragen oder bedenken.
Anwender inhalt: standardmäßig teilen alle durch die öffentlichen dienstleistungen.
Beim bereitstellen inhalt, ist es veröffentlichen, damit kann jeder sicht.
Nicht wie werkzeuge und fanpost blogs, fordert password-protected, lassen sie veröffentlichen inhalt privat.
Ausgewählte andernfalls sollten sie, wenn sie nicht davon ausgehen, dass alles veröffentlichen öffentlich zugänglich.
Auch bitte beachten sie, dass sie etwas anteil, insbesondere durch einen privat mit einem anderen verwender, fragen oder post, fanpost vorgelegt werden können, von diesem benutzer. anschließend veröffentlicht öffentlich
Inhalt veröffentlicht und öffentlich zugänglich ist jeder, einschließlich gemeinsamer suchmaschinen, und dies möglicherweise auswirkungen auf die kontrolle über das inhalt sie haben.
Außerdem ausgetauschten informationen öffentlich kann im internet kopiert werden und gemeinsamen, einschließlich durch maßnahmen oder merkmale auf dem amerikanischen dienstleistungen wie reblogging.
Zugrunde tumblr, ist eine öffentliche plattform.
Nicht wahnsinnsding zu teilen, aber lässt sich schwer zu verstehen, dass vollständig entfernen aus dem internet, sobald sie " dinge war schon: reblogged
Amerikanischen maßnahmen: die dienstleistungen können sie maßnahmen durchzuführen, die fester bestandteil unserer produkte wie geschmack eine planstelle eine planstelle antwort auf ein post reblogging und nach einer blog.
Reblogging war, und sind diese öffentlichen maßnahmen-kann jeder erweiterung des " anmerkungen " haltung zu einer beispielsweise zu sehen, der post, oder hat sich zu der gewünscht reblogged ernannt.
Wir mit informationen über maßnahmen zur verbesserung der amerikanischen entwicklung neuer dienste und dienstleistungen, insbesondere personalisierung ihre erfahrung. tumblr
Personalisierung anhand dieser angaben können folgendes vorgelegt neue stellen sie relevante ", vorausgesetzt, sie mit besser gewünscht ve suchergebnisse, mit der sie werbung relevanter für sie.
Reblogs mag, und antworten sind ein öffentlich einsehbar, wenn sie " re ihres am besten wirklich scham will sie weiterhin zu machen.
Warum?
Sein, die sie sind.
Sie sind sein.
Wir sind in den augen und suchen sie sagen sie wunderschön.
Anwender informationen über inhalt: in einigen fällen kann es erfassung von informationen über sie gewähren dem inhalt dienstleistungen.
Beispielsweise als bestandteil von ihre bilder, wir erheben können informationen zur beschreibung ihre kamera, einstellungen oder kamera exif-informationen.
Diese informationen ermöglicht, verbesserung der dienstleistungen und einen zusätzlichen merkmale und funktionen.
Finanzinformationen: wir werden manchmal wie finanzinformationen sammeln informationen im zusammenhang mit ihren zahlungsmethode (gültig kreditkartennummer, typ, verfallsdatum oder sonstige finanzinformationen).
Fordern diese information, wenn sie beschließen, kauf einer dienstleistung. gezahlt
Nicht jedoch geschäft, finanzinformationen; diese informationen sind durch die verarbeiter (im folgenden " zahlung gelagert ") sowie nutzung und zahlung verarbeiter speicherung dieser informationen unterliegt der zahlung des verarbeiters unmittelbar wiedergibt und datenschutzerklärung (die zahlung haben auch andere bedingungen und verarbeiter kann sie tragen die verantwortung für die platzierung und sich mit diesen bedingungen, soweit zutreffend vertraut zu machen.
Wir erhalten bestimmte informationen aus der verarbeiter: (1) eine einmalige zahlung zeichen, dass wir, damit sie sich mit ihrem konto weitere käufe anhand der gespeicherten informationen unseres zahlung und (2) in bestimmten fällen verarbeiter, die letzten vier ziffern des kreditkartennummer im zusammenhang mit dieser funktion nicht verhindern betrügerischen transaktionen und identitätsdiebstahl.
Informationen über die nutzung der dienstleistungen: sammeln informationen darüber, wie es der inanspruchnahme der dienste menschen, einschließlich solcher mit berechnen.
Derartige daten erhoben werden können in die protokolldateien jedes mal interaktion mit (d. h. darum ersuchen,) die dienstleistungen.
Wir verwendung interner dritten werkzeuge und anwendungen und dienste (wie google analytics oder) zu erheben und analysieren diese informationen comscore.
Einige dieser informationen können auch in verbindung mit dem internet protocol anschrift (nachstehend " uz ") zur anschrift zugang zu den dienstleistungen; einige möglicherweise im zusammenhang mit ihrem konto, und darf nur einige angewandt bzw. erhoben werden in aggregierter form (als statistisches maß, dass nicht ermitteln sie oder ihr konto).
Auch ihre ip-adresse, wenn sie einen sammeln, insbesondere wenn sie einen beitrag " fragen ". anonym
Wir darf eine solche informationen darüber, wie sie und andere interaktion mit dem eine reihe von aspekten im allgemeinen dienstleistungen für mit der steigerung, zu verbessern, den schutz und die entwicklung neuer dienste, einschließlich-aber nicht beschränkt auf-seminar mit personalisierte inhalte; seminar durch gezielte werbung; verbesserung der suchergebnisse; der identifizierung dienende oder öffentliche inhalt; bekämpfung spam, trend identitätsdiebstahl und allgemein gehalten, malware verwender und sicher; und für juristische und gemeinschaft sicherheitsgründen ib in " offen gelegten informationen eine schutzmaßnahme und des schutzes von anderen ".
Nutzen wir informationen darüber, wie sie zur interaktion mit tumblr es für sie zu halten beide personalisieren ihr und der gemeinschaft vor schaden und zur verbesserung der sicheren für jeden, der es anwendungen. tumblr
Webbrowser wir: informationen über und aufzeichnungen automatisch von ihrem browser, wenn sie beeinflussen die dienstleistungen wie ihres browsers beitragen, welche art von gerät zu typ und version sie, das betriebssystem und version ihrer sprache, die website oder dienst genannten präferenz sie auf die dienste, die datum und uhrzeit der einzelnen anträge auf die leistungen, machen sie ihre informationen sowie informationen aus einem bildschirm anzuzeigen haben wir in verkehr webbrowser cookies (wie unten beschrieben).
Auch manchmal festzustellen, ob sie bestimmte webbrowser erweiterungen und geschäft, informationen in einer weise, die mit ihren rechnung.
Web browser-related informationen bereitgestellt werden, nutzen wir sichern, zu verbessern und die verbesserung der dienstleistungen.
Standortinformation: wir in einigen fällen erfassen und speichern informationen über, wo sie befinden, z. b. durch umwandlung von ihren ip-adresse in eine grobe geolokalisierung.
Wir können auch bitten, informationen über ihren standort, zum beispiel erlaubnis zur verwendung ihrer informationen von ihr mobiles gerät zur geolokalisierung. eine stelle geotag
Wir standortinformation nutzen können, zu verbessern und personalisierung der dienstleistungen für sie, beispielsweise durch, die sie relevante fertigungsanteil.
Informationen im zusammenhang mit ihrem mobiles gerät: wir erfassen und speichern können informationen in bezug auf ihr mobiles gerät.
In einigen fällen kann es erhalten, generierung, oder haben ihre mobilen gerät ein spezifischer erkennungsmarker für die oben dargelegten ziele in " informationen in bezug auf verwendung der).
Wir können auch darum bitten, bieten ihre telefonnummer zu ermöglichen, neue produkte und verbesserung der dienstleistungen wie indem für rechnung anmelden. multi-factor authentifizierung
Werden immer sie fragen, ob es geht uns zu sammeln und bewahren sie ihren telefonnummer.
Cookies gesammelten informationen mit und netz stichworte: werden können, sind cookies textdateien übermittelt und gespeichert im webbrowser, wenn sie auf eine website; webbrowser speichert diese in einer weise, die den einzelnen cookies website, und sie können sie in suchen sie im allgemeinen durch einstellungen, je nach ihrem browser cookies, was sie sind mit browser.
Web tags ist oder ein code eingebettet in eine webseite oder pixel e-mail, ermöglicht, oder einen dritten zu sehen, dass tumblr sie prüfen, seite.
Nutzen wir cookies und damit servern zu erkennen die web tags ihres web-browsers ausdrucken und mitteilen, wie und wann sie verwenden die dienstleistungen, wie oben beschrieben in " informationen in bezug auf verwendung der).
Unsere cookies nicht an sich informationen enthalten, die sie, und wir nicht direkt ermittelt die allgemeinen gesammelten informationen durch kombinieren mit anderen solcher informationen mitzuteilen, kekse, die sie.
Hier verwendung zu identifizieren, sie hätten angemeldet kekse, webbrowser hat die dienstleistungen und können mitarbeiter zugänglich, diese informationen an ihr konto wenn sie einen haben.
Es können auch besondere oder identifikatoren, die mitarbeiter near-unique lagern ihr konto in der cookies mit.
Diese information wiederum werden manchmal wie oben beschrieben in " informationen in bezug auf verwendung der).
Webbrowsern most haben die möglichkeit, für abschalten der, die sich um ihren browser cookie merkmal von sowie die aufnahme neuer cookies (abhängig von der komplexität von webbrowser), mit dem sie entscheiden über die annahme jedes neuen in einer vielzahl von möglichkeiten. keks
Deaktivieren cookies, wenn sie sie nicht, können auf ihr konto und so log nicht mehr zu verwenden, die überwiegende mehrheit der unserer dienstleistungen; als solche nicht empfehlen, die die dienste als ihre cookies deaktivieren.
Einige dienstleistungen, die wir verwendung (einschließlich dritten dienstleistungen), wie google analytics, verwendung und kann auch ort ihrer eigenen netz tags auf ihre, einzelne cookies browser zum network enthalten können code, blogs orten ihre eigenen cookies.
Weitere informationen über google analytics, hier klicken.
Auch laufen zeitlich begrenzte studien mit, manchmal mit dritten, web tags, beispielsweise die wirksamkeit der maßnahme die werbung oder e-mail.
Fest, dass, sofern nichts anderes angegeben werden, dieser datenschutzerklärung der benutzung umfasst und umfasst nicht die verwendung nur kekse von cookies durch dritte.
Log auf ihr konto zu können ist eines der viele große merkmale. tumblr
Kekse dies ermöglichen.
Web cookies und wir lernen holzknechte auch tags tumblr, was wiederum besser hilft ware für sie anwendung.
Informationen über ihre kontakte: bestimmte merkmale der dienstleistungen können sie vorsehen, die ihren kontakt, nicht listen mit zu verbinden sie dienstleistungen, die auch von den kontakt listen.
Beispielsweise können sie vorübergehend ihre kontaktangaben ihres kontos verbinden e-mail, damit sie liefern können mit einer liste der kontakte, die die dienste ihre e-mail.
Als weiteres beispiel schicken sie uns ihre mobiltelefon kontaktinformationen durch die mobile anwendungen, die dann zulässt, ihnen eine liste dieser kontakte, die den dienstleistungen, damit sie können " folgen " ihre blogs.
Wir ihnen entscheiden, ob sie vorsehen, diese informationen, und wir werden vollständig, innerhalb der entsprechenden offenlegen, wie wir nutzung dieser informationen. merkmal
Wir nicht prüfen (oder können zu betrachten, wenn sie ihre kontaktliste) fragen.
Warum fragen.
Weil soll würde herausfinden, ob alle ihre kontakte sind auf tumblr.
Wir verwerfen sie diese informationen unverzüglich fielen.
Abgeleiteten informationen: vgl. " amerikanischen " und " informationen im zusammenhang mit maßnahmen anwendung der dienstleistungen, " wir maßnahmen auf der dienste, um ihre analyse zur ableitung oder merkmale, die möglicherweise ihre beschreibenden schließen rechnung (z. b. welche folgen sie oder welche art von stellen blogs, wie sie zu oder). reblog
Wir nutzung dieser informationen für die zwecke gemäß " informationen im zusammenhang mit der verwendung, " beschrieben. dienstleistungen
Personalisierte werbung auf, damit sie mit allen tumblr dieser inhalt kostenlos selektiv verläuft tumblr tumblr anzeigen.
Wir unsere und muttergesellschaft, arbeiten mit internetwerbung unternehmen Automattic provide you with werbung, die sich als relevant und nützlich wie möglich.
Gelegt ads relevanter und nützlich, es werden über ihre interessen auf der grundlage ihres gebildete vermutungen tätigkeit auf dem stätten und dienstleistungen.
Anzeigen wir die zeigen diese interessen und ausbildung oft widerspiegeln raten.
Zu learn more about how wählen sie die man kann überprüfen, anzeigen und verbundene maßnahmen. die werbung tumblr
Verwalten entscheidungen personalisierte: wenn sie keine werbung erfahrungen zieht, können sie werbung erfahrungen personalisierte ausnahmeregelung.
Opt-out fest, dass, wenn sie sie weiter siehe, obwohl sie wird über werbung tumblr weniger relevant und nützlich.
Web-gestützten versionen bei anwendung, so kann der interest-based oder tumblr opt-out durch nutzung der folgenden industrie opt-out personalisierte werbung (eu) europäischer seiten: interaktive digitale (werbung)-allianz (usa) EDAA www.youronlinechoices.com initiative ()-netzwerk werbung nai (usa) digitalen werbung (allianz www.networkadvertising.org)-(japan) daa www.aboutads.info daten)-(angetrieben werbung initiative dieser industrie werbung www.ddai.info DDAI organisationen bieten instrumente zur beschränkung der verwendung von web browserbasierter ihres web-browsers daten für interest-based oder werbung. betrachten personalisierte
Keine entscheidungen über diese instrumente werden nur für die industrie webbrowser genutzt getroffenen entscheidungen.
Diese werbung sind nicht alle ihre entscheidungen unter vermehrte geräte.
Als app unter verwendung der mobilen geräte können sie auf der tumblr apple ios außerhalb des personalisierte durch auswahl " werbung " in den grenzwert ad tracking einstellungen. ios
Ios weitere informationen über diese optionen:; privatsphäre; und offenen einstellungen auswählen und befolgen sie die anweisungen on-screen werbung auswählen.
Als unter verwendung der mobilen von app auf android-geräte können sie der ausnahmeregelung tumblr personalisierte außerhalb des interesse durch auswahl " werbung " in einstellungen. grundlage anzeigen google
Weitere informationen über diese optionen: offene einstellungen; auswählen google android;; und anzeigen auswählen und befolgen sie die privatsphäre auswählen. anweisungen on-screen
, Mit denen ihre informationen ausgetauscht werden wir nie informationsaustausch bei wir-außer: a) haben wir die zustimmung zur teilen diese informationen, wie zur erbringung der dienste geforderten (einschließlich, wenn sie sich mit dritten dienstleistungen); b) gaben sie voranmeldung, dass die informationen geteilt wird, und mit denen (wie in dieser datenschutzerklärung) oder c), informationen sammeln informationen oder andere angaben, die nicht ermitteln.
Sie bestätigen, dass sie an alle geeigneten zustimmungen und genehmigungen hoch- und dritte " personenbezogene daten und teilen gegebenenfalls für kontakt (und in ihrem namen solche) zu kontaktieren tumblr dritter ausgetauschten informationen mit und übermittelten die verbundenen unternehmen: wir sind ein hundertprozentiges tochterunternehmen der technologie ein unternehmen, das ermächtigt menschen Automattic aufzubauen, teilen ihre geschichten und beautiful websites finden und in dem publikum.
Haben hundertprozentige tochtergesellschaft, und der rest der familie der Automattic unternehmen erhalten können alle informationen doch, und informationsaustausch haben sie mit kann.
Familie unternehmen können die informationen, die sie erhalten von dabei zu unterstützen, und verbesserung der wir einen verstehen dienstleistungen (u. a. durch die usa) und im zusammenhang mit ihrer analytics produkte und dienstleistungen (einschließlich der mit einem mehr erfahrung sie über ihre dienste und die personalisierte dienstleistungen).
Details wie behandelt die informationen sammelt, bitte Automattic überprüfung dieser datenschutzerklärung.
Automattic besitzt uns und we share information with es und die familie unternehmen. Automattic
Informationen gemeinsam mit der öffentlichkeit über die dienste: wie bereits unter " nutzer " und " aktionen " inhalt amerikanischen standardmäßig über inhalt veröffentlicht durch die dienstleistungen und viele maßnahmen sie übernehmen die dienstleistungen aufgeteilt werden mit der öffentlichkeit.
Weil solche informationen lässt sich an jeder möglicherweise von suchmaschinen, sollten sie indexiert vorsichtig, was sie beschließen, und es muss zeigen öffentlich an informationen zu informieren alle.
Schaffen tumblr ist, auf den inhalt sie standardmäßig veröffentlicht.
Dies bedeutet, dass jeder sieht es, suchmaschinen kann es. index
Bevorzugen hinzufã werden, wenn sie nicht öffentliche, ansehen teil der zusätzlichen merkmale we offer privatsphäre.
Ausgetauschten informationen zwischen den zuständigen stellen können:, wenn möglich, aggregierte informationen über ihre verwendung mehrfacher dienstleistungen und der nutzung, konsolidierte informationen zu stärken und verbesserung der dienstleistungen und zur entwicklung neuer dienstleistungen.
Informationen teilen sie mit dritten dienstleistungen: sie können den zugang dritter dienstleistungen durch die dienste, beispielsweise durch einen klick auf externally-pointing.
Sie kann auch beschließen, informationen auszutauschen, die sie übermitteln, wie mit den usa blog-einträge dritten dienstleistungen (z. b. durch gemeinsame stellen zu). twitter und facebook
Dieser datenschutzerklärung gilt nur für informationen, die wir sammeln und sie sind verantwortlich für lesen und verstehen dieser dritten dienstleistungen " privatsphäre maßnahmen.
Können sie automatisch veröffentlichen die stellen sie auf zu anderen anlagen (wie facebook oder tumblr twitter).
Dort unsere datenschutzerklärung und ihre politik endet beginnen.
Sicherstellen sie sind mit den politiken alle dienstleistungen sie kühlen " sind angesichts vor, sie mit ihrer tumblr austausch rechnung.
Ausgetauschten informationen mit unserer zur bedienung und verbesserung der berichtspflichtigen dienstleistungen: in einigen fällen we share information, we store (wie ip-adressen) mit dritten, z. b. dienstleister, berater und andere substanzen (" "), für die zwecke der substanzen in betrieb, und die verbesserung der dienstleistungen, verbesserung und entwicklung neuer produkte und dienstleistungen.
Beispielsweise können informationen an dienstleister zur bekämpfung und berater können zugang dritter spam zu informationen in den prozess der verbesserung der prozesse und technologien.
Mittel, mit denen wir teilen diese informationen aus diesen gründen sind im allgemeinen gebunden und, sofern es ihnen geheimhaltungspflichten unterschiedlich unsere haben keine nutzungsrechtes an substanzen teilen wir mit ihnen informationen über den umfang und die dauer das notwendige zu unterstützen.
Unternehmensübertragungen übermittelten informationen gemäß: in einigen fällen kann es sich dafür entscheiden, kaufen oder verkaufen vermögenswerte des unternehmens.
Dieser geschäfte, benutzerinformationen ist in der regel eine der übertragenen vermögenswerte des unternehmens.
Vielmehr, wenn wir oder im wesentlichen alle bereicherung, erworben wurden, oder wenn wir ihre tätigkeit aufgeben oder in konkurs, benutzerinformationen wäre eine der vermögenswerte, die übertragen wird oder von einem dritten erworben.
Diese übertragungen können auftreten und können die legitimen interessen der beteiligten.
Nach solcher übertragungen, der erwerber, oder sicherheiten können weiterhin anwenden, ihre informationen unsere ib in dieser politik.
Passieren erworbenen (erhalten sollten wir wieder.)
Oder aufgeben (keine möglichkeit), die übertragung von vermögenswerten von uns unsere käufer kann durchaus umfassen benutzerinformationen.
Dürfen verwenden diese nur im wege dargelegt hier im datenschutzerklärung lesen sie sofort.
Offengelegten informationen eine schutzmaßnahme und des schutzes von anderen: freiheit der meinungsäußerung, und wir glauben, soweit angemessen, versuchen wir für den schutz der gemeinschaft aus unbegründet gesetzlichen anforderungen.
Gleichwohl außerdem das recht vorbehalten, erhalten und informationen offenlegen, zugang erforderlich ist, wie in angemessener weise in der glauben ermessen zu (i) erfüllen gesetze, verordnungen, gerichtsverfahren, staatliche verlangen oder staatliche um, ii) durchsetzung dieser datenschutzerklärung, unsere wiedergibt und sonstige vereinbarungen müssen wir mit ihnen, einschließlich untersuchung möglicher verstöße, iii) hereof aufzudecken, zu verhüten, untersuchen oder anderweitig betrugsbekämpfung, sicherheit, vertrauen und sicherheit oder technischen aspekten (einschließlich informationsaustausch mit anderen unternehmen und organisationen zum zwecke der verbesserung der sicherheit und der verhinderung von betrug, und (iv), spam) auf malware anwenderbetreuung beantragt oder (v) zum schutz der rechte, eigentum, gesundheit oder sicherheit von uns unsere nutzer, haben die beteiligten oder der allgemeinen öffentlichkeit, einschließlich-aber nicht beschränkt auf situationen mit möglich gewalt oder selbstmord verletzen.
Wollen keine dealer an.
Wir wollen.
Auch schützen allen, die verwendungen, einander aus tumblr schaden uns oder selbst.
Wir arbeiten auszugleichen, und wir sind privatsphäre und gemeinschaft sicher schätzen die herausforderungen in diesem, und die schwere, mit dem wir nehmen diese herausforderungen.
Informationen teilen wir mit ihrer zustimmung oder auf ihren antrag: unbeschadet ihrer rechte unten genannten, wo sie sind ein verwender in der eu, wenn sie fragen zu veröffentlichen haben informationen über ihre rechnung, wenn sie angemessen und keine zu große belastung darstellen.
Informationen gemeinsam mit anderen dritten: können teile oder öffentlichen, aggregierten oder mit informationen offen legen und organisationen, die menschen depersonalized geschäfte mit.
Aufbewahrung sicherheits- und ihrer informationen schutz der systeme und nutzer informationen ist von zentraler bedeutung dafür die verwender in den genuss einer sicheren ihren erfahrungen und tumblr wahrung der verwender ".
Ihre kontoangaben geschützt ist ein passwort für ihre privatsphäre und sicherheit.
Wir können zusätzliche sicherheitsmerkmale in der zukunft, wie multi-factor einzusetzen.
Nötig verhindern unbefugte zugang zu ihrem konto und informationen durch die schaffung einer einzigartigen, sicher und geschützt und die beschränkung des zugangs zu ihren computer und passwort durch unterschrift abgeschlossen haben, nachdem sie browser ihres kontos auf dem zugang zu dienstleistungen.
Tumblr behalten ihre informationen nur so lange wie nötig ist für die zwecke gemäß dieser datenschutzerklärung, solange ihr konto tätig ist oder als musste tumblr bieten sie mit den diensten.
Wollen tumblr, wenn sie nicht mehr zu verwenden, um sie ihre informationen mit den diensten, können sie ihr konto schließen und löscht die informationen in ihrem besitz über tumblr sollten wir erhalten und verwenden, es sei denn ihre informationen erfüllen unsere rechtlichen verpflichtungen, zur beilegung von streitigkeiten, zu vollstrecken vereinbarungen oder wie anderweitig unserer gesetzlich zugelassen.
Es ist wichtig, dass sie unter ein eindeutiges passwort für alle ihre konten im internet, einschließlich ihrer tumblr rechnung.
Gedenken passwörter dann, wenn sie schwierigkeiten haben könnten erwägen, eine dienstleistung oder like1password Lastpass.
Tumblr legitimen interessen verwenden dürfen ihre informationen bereitgestellt werden, zu verbessern und die leistungen und den anpassen und inhalten, die wir dienen sie anzeigen.
Dazu kann auch die weitergabe von ihr informationen für diese zwecke, und zwar als ist es notwendig, betreiben legitimen interessen und ihre berechtigten interessen zu erhalten, personalisierte inhalte und dienste.
Mit sharing your und informationen für diese zwecke ist auch erforderlich, ermöglichen betreiben berechtigten interessen zu verstehen, wie dienstleistungen eingesetzt werden und der entwicklung der möglichkeiten zur ändert sie dienstleistungen aufregender und interessante für sie und andere benutzer.
Durch ihre angaben aus den gründen gemäß dieser datenschutzerklärung ist auch erforderlich, ermöglicht betreiben legitimen interessen der verbesserung der dienstleistungen erhalten einblicke in vehaltensmuster unserer dienstleistungen, effizienz und zinsen unserer dienstleistungen für benutzer.
Wir nutzen kann, ihr informationen für sicherheit und gefahrenabwehr zwecken, einschließlich der aufteilung der ihre informationen für diese zwecke, und zwar als ist es notwendig, fortzusetzen und die legitimen interessen der gewährleistung der sicherheit unserer dienstleistungen, einschließlich einer stärkung der nutzer schutz gegen belästigung, uz, und kriminalität und sicherheitsrisiken zuwiderhandlung spam aller arten.
Sie haben das recht, einwände gegen jede dieser verarbeitungs- und wenn sie wollen erteilen tumblr hilfe. objekt
Welche informationen können sie, wenn sie ein zugang registrierten benutzers, you can access die meisten informationen im zusammenhang mit ihrem konto von in die dienstleistungen und überprüfung ihres kontos holzeinschlag einstellungen seite.
Verwender zugriff und löschen eingetragen und nicht eingetragene durch ihre webbrowser einstellungen. cookies
Wie ihr konto zu streichen und was geschieht, wenn das löschen, wenn sie möchten ihr konto löschen, ihr konto kann sie dies tun aus ihrem postfach-einstellungen seite oder durch und nachweis der kontrolle über uns emailing rechnung.
Begriffs " ermächtigung " hängt von den umständen, aber im allgemeinen erfordern ausreichende angaben zur identität, damit wir zuversichtlich sein können sie das konto eigentümer.
Zudem angesichts der art der aufteilung auf die dienstleistungen, einige öffentliche aktivität auf ihr konto vor ihrer streichung (wie blog-einträge) bleiben können reblogs gelagert auf dem server und der öffentlichkeit zugänglich gemacht.
You ' ll tun, werden, wenn dies auf tumblr kommt zeit zu verabschieden, dann sind frei zu streichen jederzeit und ihr konto aus irgendeinem grund.
Die löschung wird mit sofortiger wirkung zum größten teil, könnte jedoch eine weile dauern, aus den archiven und sicherungen. alles buschvegetation
Wie werden sind ihres stellen. schrubbte Reblogs
Diese weiterhin auf, was sie. blog reblogged
Wie verabredet vor, kann man sehr schwer zu löschen, sobald sie etwas ausgeht ins internet, so, dass sie " re nur material, das sie sind bestimmte publishing sie veröffentlichen wollen.
Eu-kontrollen und die privatsphäre, wenn sie sich in der regel gebietsansässige in der eu ist der für die verarbeitung verantwortlichen ihrer informationen tumblr.
Gemäß eu-recht, sie haben eine reihe von rechten und entscheidungen über die verwendung von ihr informationen.
Übertragung und zugang.
Beschrieben in der rubrik ", welche informationen sie können zugang ", you can access viel ihrer informationen durch in ihre rechnung. holzeinschlag tumblr
Sie erfordern eine zugang oder sie keine tumblr rechnung eine kopie ihres kontakt mit uns auf ersuchen informationen.
Wenn rechtlich erforderlich, können wir geben sie informationen in einer leicht zugänglichen format und unterstützung bei übertragung einige dieser informationen an dritte.
Berichtigung beschränken, beschränken, löschen.
Korrigieren einschränken können sie auch, beschränkt oder ihre informationen von sich in viel gelöscht werden. ihre tumblr
Sie dies nicht möglich, oder sie kein konto kontakt uns. tumblr
Streichung für weitere informationen über ihr konto oder verlassen, verweisen wir auf den abschnitt " tumblr wie ihr konto zu streichen ".
Objekt.
Unter bestimmten umständen, wie etwa den beschriebenen berechtigten interessen " abschnitt dargelegt, sie haben auch das recht, einwände gegen die verarbeitung ihrer daten durch.
In solchen fällen werden wir ihre informationen ohne eine verarbeitung nicht mehr zwingenden legitimen gründen weiterhin verarbeitung ist oder wenn er aus rechtlichen gründen erforderlich.
Wo wir ihre daten zum zweck der direktwerbung verwenden, können sie immer objekt mit dem in dieser mitteilungen, die änderung ihres kündigen verbindung postfach-einstellungen oder durch ansprechpartner.
Zustimmung widerrufen.
Sie haben das recht auf widerruf ihre zustimmung für unsere bearbeitung ihres information und ihre nutzung unserer dienstleistungen jederzeit.
Ähnlich wie können sie zustimmung durch interaktion mit unserer dienstleistungen, können sie auch widerrufen ihre zustimmung durch unsere dienstleistungen.
Können sie zu streichen sie wie oben beschrieben. tumblr rechnung
Widerrufen, wenn sie ihre zustimmung zur verwendung der austausch oder ihrer daten für zwecke gemäß dieser datenschutzerklärung, haben sie möglicherweise nicht zugang zu allen (oder andere) unserer dienstleistungen und eventuell nicht geben sie alle (oder andere) der dienste im rahmen dieser datenschutzerklärung und unsere wiedergibt.
In bestimmten fällen kann es weiterhin mit den informationen nach widerrufen ihre zustimmung und haben ein rechtsgrundlage dazu an, wenn ihr widerruf einer zustimmung wurde auf bestimmte verarbeitungstätigkeiten.
Beispielsweise können halten informationen erforderlich ist, wenn daten so zur einhaltung einer rechtlichen verpflichtung.
Klagen.
Unbeschadet anderer rechte können sie haben, haben sie auch das recht auf beschwerde gegen uns mit ihrer lokalen aufsichtsbehörde.
Empfang finden ihrer lokalen aufsichtsbehörde.
Übertragungen tumblr ist eine us-amerikanische unternehmen ihre, weil angaben werden gesammelt und verarbeitet in den usa.
Die vereinigten staaten haben unterschiedliche rechtsvorschriften zum datenschutz und regeln in bezug auf öffentlichen zugang zu informationen, und möglicherweise nicht die gleichen daten schutzmaßnahmen wie ihr heimatland.
Können sie, ob sie verwenden wollen die dienste.
Jedoch willst du einsetzen, müssen sie zu der dienstleistungen wiedergibt, in dem die bedingungen des vertrages zwischen den usa und.
Soweit tumblr gilt als übertragung ihrer information außerhalb des ewr, tumblr beruht auf der tatsache, dass eine solche übertragung ist notwendig, um zu liefern sie im einklang mit den verbindungen der vertrag zwischen.
Änderungen dieser datenschutzerklärung können änderung dieser datenschutzerklärung von zeit zu zeit, so sollten sie überprüfen sie überführt.
Wenn wir änderungen, die wesentlich sind wir notifiziert sie entweder durch eine mitteilung über diese änderungen entsendung deutlich sichtbar, bevor sie wirksam oder durch direkte übermittlung sie eine meldung.
Bitte beachten sie die " zuletzt geändert " datum zu sehen, wenn die datenschutzerklärung wurde zuletzt.
Bei direkte fragen oder bedenken auf, wenn sie fragen oder bedenken, die die dienste erteilt den datenschutz gekommen.
Sie können auch durch die verbundenen unternehmen in europa kommen, wie wir ist teil: aut o'mattic A8c irland ltd Automattic.
Geschäftszentrum nr. 1 niedriger bürgermeister international financial services centre street, dublin irland 1 link zu vor finden sie eine verbindung zu versionen vor unserer datenschutzerklärung aufgeführt. versionen
Wir gelagert haben, die sich auch auf diesen versionen github können sie vergleichen und welchen bedingungen geändert haben: siehe versionen https: / / github.com / / policy / verpflichtet / meister / tumblr privatsphäre / en _ eu _ lokalisierung / privacy _ policy.txt über logo business knöpfe press info apps spitzen arbeitsplätze bedingungen urheberrecht privatsphäre leitlinien globale sicherheit entwickler werbung
